擒賊先擒王

要對付返惡魔